失業左好耐 覺得自己係0

見到有d fd 都搵到
或者人地有interview 自己冇
心理好唔平衡
有時望出窗 居然有d 想拆左個窗框去

我都係

有幾耐呀？ 睇過？

我係1

發下夢先啦

可以抱住積極態度去搵1

放心，，大把人陪你

邊隻窗框

呢個時勢大把人係咁，搵到工的係好彩

半年係度

依個時勢喺難搵啲 唔洗太上心

有邊個時勢係易搵咖？

做7仔又好 m記又好
我覺得有份工點都充實d

唔驚8個月係度

同伴here 如果唔係太等錢洗就放鬆啲
到你有工返就會好唔想返
Enjoy下呢個被迫放嘅長假期

就嚟國際開片 打散工儲定午餐肉先啦

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容!

失業一年

而家呢個時勢搵INTERVIEW都難

公司裁員到宜家 成年
想入返同一行
雖然唔覺自己廢 但真係無公司招聘
上次interview間公司HR有講話收左過百份cv
要係堆人入面突出之如 仲要價賤先有Second in機會

失左1年same